隔離 team 黎咗個新同事

聽講係外國返嚟嘅男仔
見佢戴住口罩
件恤衫無扣上邊兩粒鈕
胸肌又大
都幾正

改名

日日都沉船

喂！一齊去廁所
順便睇下條J大唔大

你係假樂觀 sir 嗎

我入廁格屙

咁

但著恤衫